有冇人今日漏左野?

有冇人今日搭278x漏左把白色遮?
已經交左去上水巴士站